光復18區

有冇可能同一時間光復十八區？
我地人多，就睇佢啲兵點分配喺咁多地方。